====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce terme ne correspondant pas obligatoirement au centre géométrique de la zone agglomérée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

